<resources>
    <string name="app_name">Lab1</string>
    <string name="fio">ФИО фигуриста</string>
    <string name="go">Перейти</string>
    <string name="figurists">Фигуристы</string>
    <string name="title_activity_figure_detail_host">FigureDetailHostActivity</string>
    <string name="title_figure_list">figures</string>
    <string name="title_figure_detail">Figure Detail</string>
    <string name="title_activity_main4">MainActivity4</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="lorem_ipsum">
       Фигурное катание — это удивительный вид спорта, в котором спортсмены выступают на льду, исполняя сложные элементы, эстетические движения и хореографию под музыку. Фигуристы, занимающиеся этим видом спорта, обладают грацией, силой, гибкостью и техническим мастерством.

Одним из ключевых элементов в фигурном катании является прыжок. Современные фигуристы исполняют такие сложные элементы, как четверные прыжки, тройные аксели, сочетания прыжков и другие сложные элементы, требующие высокой физической подготовки и точности.

Важным аспектом выступления фигуристов является музыкальное сопровождение и исполнение хореографии. Фигуристы работают над каждым движением, чтобы подчеркнуть эмоциональную глубину и выразить свой характер и стиль через свои выступления.

Кроме технической стороны, фигурное катание также включает в себя оценку за артистизм, музыкальность и общее впечатление. Фигуристы должны быть не только технически мастеровитыми, но и иметь способность переносить эмоции и интерактивно взаимодействовать с аудиторией.

Фигурное катание — это не только спорт, но и искусство, объединяющее в себе талант, страсть и преданность. Каждое выступление фигуристов — это уникальное представление, захватывающее зрителей и заставляющее восхищаться их мастерством и красотой движений.
    </string>
</resources>